有冇連登仔識建制班友，想知佢地近況係點

前排搞制裁嚇到死，好彩small potato唔會比美國佬玩，執番身彩
到爆武肺比廢老藍絲屌做事不力，'局'住要扮屌下政府，最後仲邀功講到好似佢地比幾個口罩就有份抗疫咁，點知轉個頭日日百幾單，見過d藍絲係到話9 D學生，屌屌下比人講左句: 咁而家佢地走曬(應該係指議會走曬人同埋移民)，又唔見香港有咩好？班撚樣即刻收左皮唔出聲
到而家吹風BNO同雙户藉會取消；低級個班諗緊點洗底；高級個班要鬥含中共條撚如果唔係又食得屎；仲有一班驚比香港中共新黨replace，扮屌下政府拉下本土支持但事實上走得最多最急其實係班藍絲，黃個班又睇穿曬班建制d馬嬲戲
佢地個處境真係好7，慘得嚟又係自己攞嚟

賣樓的keep住賣樓

個個覺得制裁只係幾百人左右,點都唔到自己
我認識廠商會